黑洞是咩來的

如題目

閪

你連續回覆咪知

寂寞在流動

某些真的假的夢

滲在午夜𥚃隱隱的痛

留名學野

你試下10連就知

黑洞（英文：black hole）是根據廣義相對論所推論、在宇宙空間中存在的一種質量相當大的天體和星體（並非是一般生活認知的「洞」概念）。黑洞是由質量足夠大的恆星在核聚變反應的燃料耗盡後，發生重力塌縮而形成。黑洞的質量是如此之大，它產生的重力場是如此之強，以致於大量可測物質和輻射都無法逃逸，就連傳播速度極快的光子也逃逸不出來。由於類似熱力學上完全不反射光線的黑體，故名黑洞。[1]在黑洞的周圍，是一個無法偵測的事件視界，標誌着無法返回的臨界點[2]，而在黑洞中心有一個密度趨近於無限的奇異點
Wikipedia

test

好似火星同水星相戀

問下你老母咪知

試下十連

咁裡面係咪0K